【歷史撚】個市仆直 無聊去yt發現左樣嘢

衆所周知 上yt揾反應片真係多如天上繁星

咩話題都有

今日就嘗試揾下 英國人對美國獨立日既反應

yt 既答案係 你老母傻架 無呀！

反而見到美國佬問 英國人點樣慶祝美國獨立日

笑撚到仆街

好笑過個恐慌西市先

然後係連登純文字討論？

係咪真係想睇先

唔想，唔好po，po咗死全家

救樓主老母

股票輸左

下世嚟過咯

以上都唔係英國佬反應

唯一一條片係有班人喺英國某公園度 搭個台 操兵 演講

雖然得四個兵

好少留言

啲留言酸到

正呀